阿joe係咪俾中聯辦迫到走投無路

高登無曬人, 中聯辦仲要呢隻棄卒有咩用, 統戰作用已經無左
特首選舉就黎黎, 啲網上言論又控制唔到, 辦事不力
阿joe係咪走投無路盡地一煲上黎拉客

阿joe會唔會被雙規

好擔心阿joe

而家咪諗緊辦法囉

joe仔政協夢碎

個邊冇晒人喇咩

得咁少人, 搞統戰黎講, 係好失敗

joe仔江山一去不返

阿Joe仔細老婆亂，呢舖慘啦